Mijn vaders leeftijd die hem zeer afkerig van vertraging.
Voor mijzelf was er een reward Ik beloofde mezelf uit mijn verfoeide zwoegt-één troost voor mijn ongeëvenaarde lijden; het was het vooruitzicht van die dag toen erbij betrekken van mijn ellendige slavernij, ik aanspraak kan Elizabeth en vergeet het verleden in mijn vakbond met haar.
Ik heb nu afspraken gemaakt voor mijn reis, maar één gevoel kwelt me welk vulde me met angst en opwinding.
Tijdens mijn afwezigheid ik laat mijn vrienden onbewuste van het bestaan van hun vijand en onbeschermd uit zijn aanvallen, schapenboerderijen als hij zou worden door mijn vertrek.
Maar hij had beloofd om mij te volgen waar ik heen zal gaan, en zou hij niet me vergezellen naar Engeland?
Deze verbeelding was verschrikkelijk , maar rustgevende doordat ze de veiligheid van mijn vrienden.
Ik was agonised met het idee van de mogelijkheid dat het tegendeel zou kunnen gebeuren.
Maar door het gehele tijdvak gedurende hetwelk ik was de slaaf van mijn wezen heb ik mij beheerst door de impulsen van het moment; en mijn huidige gevoelens sterk doet uitschijnen dat de liefhebber zou follow me en vrijgesteld mijn familie uit de gevaren van zijn enscenering.
Het was in het laatste eind september dat ik opnieuw mijn quitted vaderland .
Mijn reis was mijn suggestie en Elizabeth daarom gedoogd, maar ze was gevuld met ongerustheid over het idee van mijn lijden, ontnomen, de postorderverkoop van ellende en verdriet.
Het was haar zorg die me een begeleider in Clerval-en toch een man is blind voor duizend minuten omstandigheden waarin een vrouw sedulous aandacht.
Zij wenste te schrijven mij haasten mijn terugkeer; duizend tegenstrijdige gevoelens die haar als ze gebood mij een dubbele tong, stille vaarwel.
Ik liet mijzelf in de wagen moest brengen mij op afstand, nauwelijks wetende waarheen ik ging, en onzorgvuldig was van wat komt.
Ik herinnerde me alleen, en het was een bittere verdriet dat Ik reflecteerde over , om dat mijn chemische middelen moeten worden verpakt om transportschade te gaan met mij.
Gevuld met sombere fantasie, ik doorheen vele mooie en majestueuze scènes, maar mijn ogen werden vastgelegd en unobserving.
Ik kon alleen maar te denken aan de bourne van mijn reis en het werk dat door hem werd mij terwijl zij doorstonden.
Na enkele dagen doorgebracht in lusteloos indolentie, waarin ik doorliep vele competities, ik aankwam bij Strasburgh, waar ik wachtte twee dagen voor Clerval.
Hij kwam.
Helaas, hoe groot was het contrast tussen ons!
Hij leeft op elke nieuwe scène, vrolijk toen hij zag de schoonheid van de ondergaande zon en meer blij toen hij zag hij aanleiding en hervat wanneer er weer een nieuwe dag.
